有冇人知打呀伯條片嘅來龍去脈？

話說我個深藍aunty post左上屬於屋企人嘅gp，我見佢講起我又忍唔住講，跟手講多2講比人踢左出gp😂 問佢成件事係點又答唔出，淨係話“惻隱之心 人皆有之”， 跟著話我比人洗左腦，所以好想知到底咩事。利申我都唔知， 可能忽略左某d資料，勿屌me。

好人好者點會俾人打

推 求個真相我就由個post 石沉大海

推

我爸都send出黎去屋企group，係咩事？

推 我都好想知